
                      Tercera parte de la saga Evil Dead en la que tiene muy poco que ver con las dos primeras, pero esta tercera parte es mucho mejor ya que trata en otra época y hay mucho humor y mucha más acción. Me recordó a una mezcla entre los Monty Python y Scary Movie. Esta película es realmente buena.
        
            